［1124選戰］ 台灣九合一選舉討論3

趙少康：
kmt:宜蘭 花蓮 新北 苗栗 鄣化 南投 澎湖
五五：台東 新竹縣 台中 嘉義市 高雄（韓55％陳45％）
dpp: 桃園 新竹市 雲林 嘉義縣 台南 屏東

塵緣

lm

趙少康個新黨

佢當年急流勇退

入嚟放低個名先

家下KMT係咪得高雄翻倒盤?

不負責任地預測一下:
柯P、陳其邁險勝幾千票
侯友宜贏
李卓人、馮檢基加埋嘅票仲少過陳凱欣

如果高雄輸左畀KMT會否被中國化

台灣選舉係咪玩抹黑
藍營係咪做中央手下
成個綠營係咪都同陳水x一樣
巨蛋爛尾係咪馬英9同個地產勾結
軍公教退休金係咪就破產
柯p係咪親中
韓國魚似吹水佬點解好似好大機會選中

點解kmt喺台灣玩咗咁多年獨裁 殺咗無數台灣人 今日都可以喺台灣政壇立足

洗腦，共產黨統戰，大支那膠死心不息

[落注]睇下自己一個月前嘅預測準唔準
高雄真係好可能藍咗

最後個個不太可能

唔係多數都只係D原住民被殺咩?

馬仔金句： 我把你們當成人

228

白色恐怖左咁多年 你話呢

回返上一個post
白賊過初選真係無難度
佢最叻玩黨內政治

美國屠殺印第安人都係咁啦,弱肉強食

咁KMT係仆街架啦

韓流真係搞唔掂高雄咩
佢近日個陣將真係好誇張喎
啲fans又癲又狂

冇俾佢殺又有著數個D人咪支持佢

max巴打點睇

拋西瓜都贏呢句你真係當講笑？
依家結果應該都只會係險勝
邊邊就真係難講

其實我有睇香港的新聞同埋香港人睇到既新聞
我只可以講今次中共使好多錢落去洗的新聞
現實係呢邊韓國瑜係好撚大爭議
得的無乜教育水平既後生撐

台中100%林佳龍
台東會係KMT
其他都合理

怪怪的

我見香港新聞無講前日政見發表大會就知洗新聞洗到好勁
我認為陳其邁會贏 但唔多
但佢一贏就會做八年

弱肉強食呢個term講得出黎既
就唔該對人同時對埋自己

自己食人時就話弱肉強食
人地食返轉頭時就話係「欺壓善良百性」

林佳龍做得好好 點會俾個政見完全無既盧秀燕上場

我只係覺得佢有個人領袖魅力
我睇佢果啲政策唔了解因爲我都唔知咩黎完全唔熟
同埋我都覺得佢個聲勢上黎快到唔合邏輯
邊到有可能彈得咁快
加埋背景我都覺得後邊應該有中共出手

我睇fb同問台灣frd
同睇香港新聞完全兩個世界
已經唔知信唔個

本地點睇台北？

如果開出嚟，票數係近嘅，其實證明咗KMT南部唔係冇得打

同溫層好容易令人誤判
台灣係，香港更加係

唔殺死D原住民,走難去台灣果班漢人邊有立錐之地,隨時比人排外整死,計我話大多數台灣人著數咗,要感恩先啱

高雄輸左,蔡英文陳菊比人清算

咁阿扁當年市政滿意度都72％
不過盧秀燕同馬仔冇得比

美國民主黨都冇諗過自己會輸比侵侵
圍爐打丁容易失去正確判斷力

蘇仔上位？

清德呀

美麗島日報吳董預言台中高雄雙輸，佢一早話會日日做滾動民調，但不能公佈，佢預言明天蔡英文辭黨主席！

見雙方掃街反應，是在地人反應，雙方差好遠，依Ｄ野冇假

賴神黑暗兵法,正式登上黨內第一人

不過美麗島同新潮流

其實令到高雄變成有得選既唔係賣菜佬有幾勁，佢除左把口一啲都唔勁
係民進黨有幾柒

見到柯p係台北掃街直播啲人民反應
再睇下丁丁同隻蚊啲比較
我諗佢真係有可能會輸咩
真係唔知到底有幾多政黨票

新潮流就係到清德上位
打爆花媽小英 岩岩好

吳董好白，大母豬事件令好多人好慶，但囗袋冇錢令佢地更慶

唔係應該 係肯定
已家政壇入面講緊 只要佢一上
代表中共知道幾錢可以買一個直轄市既市長位

1500 貪婪老人
覺青小獨獨

真係唔好信哂media
今次洗得好恐怖

應該都係柯 但唔穩
丁丁有一堆鐵票

相信自己隻眼，韓掃街，好像將來香港人迎接美軍入城咁款

連仔都44％

今日向前看 條友催柯票

事實上係 但如果陳其邁上到
佢咁岩可以食住台企回流高雄條水
做多四年應該無問題

SNS一般都有算法令你睇到我想睇既野
導致你感性既期望變成自以為理性既分析

不如作為花生友，睇錯咪睇錯囉
反而係候選人，唔好仆左街先喊

無啦 已家DPP其實你話佢做得好差咩
又唔係 好難好似以前咁

我個frd又話高雄好多人睇韓國魚係笑話咁睇
但係啲新聞吹到佢贏左咁

如果柯粉補刀呢？

林佳龍真係無可能輸

老實，好多老人不在乎，但當天柯Ｐ網軍用不少過份言辭侮辱老人，當時柯p不阻止，現在要求人咪惨

DPP做到有惰性

台灣人對小英評價點
自己覺得DPP有d唔慣自己執緊政，睇佢哋選舉策略同埋宣傳，仲係用緊以前在野嗰一套。

林佳龍 柯粉都唔得閒理啦

呢點無錯
雖然我好懷疑到下次選舉時
支那仲有無錢買個市長位

係 北部人當佢傻仔
我地話 呢一次係高雄人智力大考驗

柯P要起碼70萬票先有機

所以柯都要自己加油

支爆都講咗十年
隨時講到我個孫出世都未爆

今日睇返琴日佢講野肯定100%幫柯催票
睇黎好憎姚小三

台中柯粉賭爛投盧秀燕
其實侈果句台北之外係朋友真係好嘔心

我諗聽日其中一個觀察點會係丁丁保唔保住連仔防線（甚至朱立倫防線）

但係柯太去台中wor

如此一來
咁當年日本殺支那人都無錯既
支那人應該要感恩
唔係日本殺更多人

雖然事實係支那人鐘意比人屠殺

佢五個月之前已經話姚文草包
票投姚文等於投丁丁

算吧啦 台中有幾多個所謂柯粉
同埋林佳龍同鄭文燦係有成績有形象
盧秀燕的政見仲柒過馮檢基

係好噁心但城府真係好撚深 深到見唔撚到底
佢一句說話一箭雙雕 DDP操作選舉真係有一套

佢次次講親姚文智都係由頭屌到落尾架啦，7月開始已經係咁，梁文傑提佢都當耳邊風
我又唔覺得佢白嘅，只不過肯定係友柯派。

你係咪有D誤解
我係話作為屠殺者既族群屠殺之後獲得生存的隙縫/利益所以要感恩,唔係被屠殺者要感恩

姚文智其實政見幾好 講真一句
邊個當選都可以參考

其實柯Ｐ都講過台中柯粉最多，所以你見林佳龍對柯Ｐ嘅態度都算相對友善，又同姚文保持距離

民進黨最叻呢啲

多但都唔夠當地人既感受深
林佳龍真心有做野同做得好

但佢操作到好柒 +<><內湖最高票都打
好撚怨婦feel成日怪依個怪果個

佢只係撐清德

今日冇出術? 點解咁正常

可能未出je

明明唔講統獨，打返市政，唔係完全冇得打，何苦要鳩衝自爆。
不過自己覺得各位撑韓ge巴打都係唔好對高雄有太大期望，扁仔都被預料會高票當選 證明高雄鐵票有幾強

我認同，好過草包盧三句唔埋兩句就提空污（同埋花博免費 ）

佢比人既印象就係瀨呢瀨路
傳媒有立場有咩好屌
唔見佢屌三立民視

警察部隊ready

佢份人on9 所以佢無可能上
其實DDP係搵佢出黎做炮灰 點知佢真心膠
如果今次係出游錫堃 我諗柯真係會輸

佢係智障形後選人

佢夠撚柯P打咩咁打

陳菊係咪唔選得

係

佢上節目已經感覺佢有啲無料
趙少康去到最後都廢事理佢 講乜鳩最後都帶返入去台中空污 沈大佬仲單單打打話佢唔識選舉

怪怪的 怪怪的…

本來台中台南高雄都係諗住炮灰架啦
可以期望盧會有啲咩丫

都一樣無錯
唔係日軍殺緊堆共諜國統局班人
支那人可以早多幾年投歸偉大既無產階級專政
仲有，當年日軍仲要免費同支那人注射疫苗以防疫症
唔殺緊批人點會有資源做？

韓國瑜其實話俾大家聽, 選舉最重要嘅唔係政綱, 而係個勢.

最重要的, 就是C!

其實今次出d人真係幾弱

佢真係垃圾到不行 好智障

柯P輸，結果都係丁守中贏

DDP本意又未必係搵佢做砲灰既
四年前綠營本身提名佢，到最後先讓俾柯文哲

意大利五星聯盟已經證明咗畀大家睇只要激起選民怒氣，鳩選都可以贏

無人可以出啦 你地只係留意到市長
我在地睇埋班市議員 我只可以講KMT真係收得皮

無做過任何實際野得把口up下都咁多人buy
真係無野好過 有票都咁玩法

我覺得柯p應該都係贏
丁丁真係好廢

佢好撚似打爛仔泥漿交咁
柯p出1280佢話0玩靠youtube hitrate
柯p擺個老母出黎佢又話媽媽無開燈係角落哭泣
又打返上一次國民黨屠殺個topic

DPP呢

有FF過龍介仙出黎選會點
但佢依家上節目做下明燈，教下台語都好正

始終今時唔同往日
今次比支那偷到雞既，美國唔會唔做野

DPP班後生正路的 KMT有一堆係官二代

其實香港都有土壤可以咁玩.

算啦佢 無乜討論價值

〔記者陳鈺馥／台北報導〕國民黨籍宜蘭縣議員候選人林騰煌涉嫌以現金買票賄選，昨經檢方訊後聲押禁見。事後，國民黨宜蘭縣黨部發表聲明指稱，非法黨產會徹底將國民黨清算鬥爭，國民黨幾乎一無所有；對此，黨產會委員狐疑表示，國民黨連賄選也能「問候」黨產會。

據了解，今年70歲的林騰煌曾任2屆蘇澳鎮長、蘇澳鎮代會副主席，基層實力雄厚，4年前鎮長卸任後轉戰縣議員，以156票之差成落選頭，這次選舉是國民黨在蘇澳鎮選區唯一提名的議員候選人，涉賄遭收押一事已震撼地方政壇。

呢單野俾人捉到正

廢到

美帝對華方針明顯唔同咗
上世紀日本想超越佢打撚到人地經濟衰退十幾年
今個世紀支那成日咩超英趕美重唔打到你收皮咩
我覺得對華方針係美國智庫話事唔係個別總統決定到
遲啲就算左膠上到台但對華大方向影響應該唔會大

出左DQ後就唔可以咁玩

香港所有枱面上既政治人物都唔想激起選民怒氣
無人想求變
隋性社會

得民心者得天下
一直都係咁，同埋投佢主要係不滿綠姐

一開始民進黨覺得南部嬴硬
搵佢出黎攪鳩柯P, 嬴又好輸又好,唔好柯P就得

點知而家咁, 台中高雄有危機
想唔比國民黨嬴晒 準備棄保佢就走黎自爆辭立委

有票投不嬲都係咁 就係用選票同你講,我好撚不滿你

龍介淨係專心督清德, 你唔好攪佢啦

辭都唔緊要 無啦啦開地圖炮

平時無留意台灣政治，依排選戰睇下，見韓國瑜個名好似老是出現
特登走去睇完韓國瑜d政綱，我覺得得啖笑，為選戰開空頭支票同香港工黨差唔撚多

maxweber巴打點睇中天新聞台收呢排視狂升，係咪真係咁咪電視

煲重國民黨到今晚三個台攞嚟播高雄新北同台北國民黨晚會

韓國瑜其實係用DPP戰略，指出不滿，屌執政者，話自己可以解決到呢啲問題，9up d 冇可能做到ge政策

佢選得市主委就應該搏議會過半，始終個議會有實權同錢養助理玩落去。

中天的數字你當無事發生過就得

早兩日對國策顧問又出席柯P個場硬係覺得好似古古怪怪咁
會唔會係佢地覺驚玩大咗拿拿臨派人落去補飛

btw max巴打不如分享一下時代力量市議員嘅選情。
自己覺得嗰個黨都仲係上升階段，今次應該唔會有咩事。 不過唔知會唔會分裂，因為好似有啲分裂嘅味道出現咗

見到佢地今晚直播韓個場有成8.7萬睇直播柯都係得3萬左右心諗有無咁誇張

另外社民黨個tb收皮未

都係鳩黎

支那仲慘過日本，連人權自由呢d道德野都無埋
事實上，宜家美國既對華方針變左個民意booster
個個都借對支黎獲取更多民意支持
呢點多謝哂一眾左翼fake news媒體日撚日吹通俄門
搞到美國人唔再容忍到損害國家利益既邪惡國家

講返台灣先
隨住台商陸陸續續撒出支那
即使支那知道左用幾多錢就買起一個市長，但到時人力物力渠道仲比唔比到支那咁做係一大疑問

順手一講，支那係台灣做既就係不斷用假訊息新聞，洗版去營造個效果
呢點比我諗起成日係wts 收到既「獨家消息」
咩「台灣進口日本核食品」，「蔡英文係日本間諜」咁
呢d訊息來源應該出自同一班操盤人到

如果國民黨嬴4都,唔係玩大左咁簡單

話時話台南今次無咩人討論

見有人喺 FB 分析，話韓一部份流量係中國嚟，而老藍男佔大多數

最多討論咪九叔不知道高思博是誰

全世界右翼都抬緊頭不論美帝歐洲連巴西右翼都抬頭
所以我覺得支爆唔再係空想
睇返香港同台灣都睇得係支那操出黎
香港cctvb成日都好多新聞話據消息人士透露xx
有消息表示xx
早排日本打風旅遊巴吹到似層層最後又係支那操控

因為無野好討論
街上面都無人知kmt搵邊個選

早幾個月有 Crazy Friday
同埋時力一直打嘅大創案，但對選情冇咩影響
台南係真。西瓜區

先生你貴姓
支持謝龍介

PTT成班人係到玩命

政黑板全部都係
(本文已被刪除)

有無link?
搵唔到邊個版

大多數都係台灣人

睇gossip板同hate板

民進黨天下
無討論價值

50萬je

但其實柯P老母個格都好討人厭，十足十恃老賣老嘅大嘴巴自走炮

謝利介 vs 王世姦 真係好好笑
話時話台語有D音同廣東話好似

唔係點會直接炮轟姚文智無路用

咁係咪要追究番民進黨班閩南人祖先嚟台灣時點殺原住民先

睇某啲topic幾好笑

台南真係西瓜都贏 上次大炒

佢好似將佢個仔想講嘅嘢講晒出嚟咁
雖然係自走炮，但炮炮到肉

成班鄉民瘋狂踩線

其實好撚危險柯P本身都成枝自走地圖炮咁
佢老母某啲時間有啲feel係加強版 直接屌出黎

有啲topic好撚有創意 484

重有佩琪自走炮

佢周邊啲女人都好強勢
人生有不同貴人睇黎佢貴人一定係女人
佩琪 學姐 柯媽 蔡壁如

陳佩琪肺腺癌康復已經好痴線，經歷過生死邊緣嘅人特別無所畏懼，話開砲就開砲

台北的選擇?
50萬可以抽幾隻姆咪?

睇到好撚肚餓

拜票同youtube直播人流冇得騙，等看韓總勝利宣言，主因是民進黨搞經濟太爛

好撚緊張

好驚柯p會輸俾條廢丁

韓總核心團隊，過去2月就是他們與整個國家機器作戰

係民進黨自欺欺人

youtube Facebook全部大陸人
做勢大會既，係全台灣動員，冇咩高雄人
民調係國民黨做假.....

睇下最尾其邁輸幾多票

係，昨晚其邁場只有淚水，好像就亡國咁

韓總嘉年華會

咁韓總pk了
蘇貞昌當年逆轉勝

PTT班友好正

依招用1次有效，4年用1次，死忠先中招

看ptt 台北好多老人家一早排隊，要報仇咁款

關民進黨咩事？
明明你講既係屬於中原帝國既殖民擴張

尋晚少康戰情室係咪冇upload上utube?

覆桌

未upload 掛 平時都好撚夜先搞掂

柯粉屌了廢老4年，最後一星期為乞票又出盡方法討好廢老，其實我覺好肉酸

人地做咁多野為咗政策可以長遠性發展你話人地屌廢老
如果劏房波唔派四千蚊比我香港政府可以用黎做更長遠政策我寧願唔要四千現金派錢對社會根本唔會有幫助
我明白點解會中共又有人出黎帶風向

好多所謂民進黨黨支持者本土人嘅先輩咪就係帝國殖民嘅實行者
做過種族滅絕
要講事實嘅話，佢哋都係殖民者後代
只不過殺晒趕絕山地人，佢哋咪變咗本土派囉
你話呢個族群嘅祖先係咪比國民黨更過份

百屌柯P 我屌你老母

啱呀唔係今次民進黨年金改革得罪咗啲廢老同軍人嘅話唔會咁難打

柯文哲支持者等於柯文哲本人？
柯文哲既老人社福政策你估少？

Btw有無巴打share邊到睇開票最準

有讀過經濟學同社會學都知道派錢係對社會同經濟最無幫助嘅政策
你老尾好似劏房波咁派果四千蚊人事費用高撚返四千蚊本身 我寧願佢擺醫療教育依啲可長遠發展性嘅地方

其實呢個係左翼同右翼既分別
柯文哲既諗法其實好左翼
但佢真係實行到，好難得

當初柯P CUT依樣野又咪想年輕柯粉HAPPY , 每年預算才7億 , 過程中柯粉用盡連登仔口吻屌廢老

利申: 支持CUT廢老福利 , 只是認為D年輕柯迷最後為乞票又要討好廢老肉酸 , 你們不是說柯P不需老人票?

很想同佢扑野 , 俾佢騎爆

所以佢地咪放棄左帝國欲望，本土化
其中就係為左唔比同樣既野再發生

問題係國民黨仲未肯放棄帝國欲望

剛剛打LoL啲台仔係咁問人投咁票未

LM

姚文智冇可能谷底反彈，柯文哲必勝

柯文哲係到Diu7啲19公投阻著曬人投票

cut完放番落老人福利度，邊度令年輕人happy

我睇小聖蚊果邊啲人都屌緊啲老野拎票先慢慢睇，搞一輪都未投完，又有人自帶小抄入場1分鐘搞掂

我見電視台好似有直播點票，好似utube同時直播

頭先話排隊要排個幾鐘

朝早係多廢老架喇，1500收買尊嚴嘛
而且除左九合一，拖最耐既係公投議題

琴日去左韓國瑜造勢晚會

要30-40分鐘 後生仔未必有耐性

是否超多正妹

睇耐性定智商行先

完全唔係 咩年紀都有真係好多人

睇情況4點要處理排隊人龍 , 可能5-6點先開始點票

9-10點先有初步結果？

PTT話朝早係班老野投公投票所以搞到慢啲
後生好快搞掂就出返黎
所以等班老野投曬晏就可能會好啲

你意思係國民黨會搞多次228
因為佢哋仲未放棄中華民國道統
所以未放棄帝國欲望
但佢哋擴充番民國帝國欲望嘅目標係大陸喎
依家國民黨主導嘅都係台灣成長嘅一代
除咗係所謂統獨議題上
我唔覺得國民黨都一樣本土化
同埋個人認為
放棄帝國慾望同過往殺過原住民呢個事實
兩件事係無衝突
泉漳移民同客家人祖先種族滅絕完台灣山地人
佔據本土強勢後
就話自己唔番福建啦，放棄帝國慾望
我係本土人，弱勢嚟
所以只可以記住我先輩228俾人殺得好慘
我哋祖先殺人呢啲都唔係重點
咁樣諗其實都好強盗邏輯

唔好誤會，我對國民同民進黨無咩特別好惡
純粹想討論下

8點就有

香港上次十點半截龍兩點半先投完

當年希拉莉玻璃宮殿 ，侵侵喺佢自己公司裏面等結果，侵侵造勢大會好少人

邊d

台灣同美國唔同，當時侵侵日日被媒體針對，希拉里一副當自己贏左既樣子太討人厭

韓總剛到投票地點 好多人圍

今日投票太慢
可能真係要8,9點先有結果

中共玩埋蛇齋餅糉
睇黎唔多樂觀

便當攻勢太勁

好多野韓背後做的野唔係口號到，
出5000天坑果陣，蔡英文坐坦克視察，
韓就家家戶戶去視察，果時陳其邁仲係度hea緊當自已贏硬
之後就掃廟掃街市，連深綠的電台電視台都去，
一個一個咁拉票
你估真係果幾號空洞口號就可以有總統規模的歡迎
依家只係總結返兩黨呢半年的努力

都唔知係咪喺香港吸收左建制派點樣洗票經驗

準備睇明日香港

支持民進黨

配合各國打斷支國1龍脈

對香港有利

難搞啲播睇黎

投太慢老人家可能嫌耐唔投，所以好難講……

國民黨由抗共變投共
今年重要資源扔咁多落去谷

係明日台灣

台灣係唔係無得好似香港咁,做預計得票率?

民進黨一向在高雄台南以為自己是人民的主人 就算點爛一句台灣的兒女你就應該選我 活該

香港又

派便當係陳其邁喎

好似臨近選舉，唔公佈得民調

如果今次國民黨翻唔到身
就會步新黨後塵

但係淺藍咁咪冇人代表
我諗如果輸ge話，應該會尋求國新親連合，甚至合併

早一個禮拜唔比出民調
投當日連數字 候選人名 口號 咩都唔比出

想問下有冇手足係台灣，氣氛點？

台妹朋友表示樓下條龍長撚到仆街
佢都諗住食埋飯去買珍珠奶茶果陣先投

但係新聞訪問都會講名

網上都唔可以拉票
唔會好似香港選擇咁
"xx告急"

係,ptt官方直頭特登開個post提D會員

好似係10日

佢應該係泛指拉票行動姐
訪問應該唔計
好似連面書頭像有數字都唔得

柯P

撕－張票罰5000
早知唔去

上個禮拜三已經畀公佈民調

琴晚過咗十二點好多本文已被刪除
班友係到係咁踩線 444444 台北的選擇 484

台灣九合一選舉今日將揭曉結果，東森新聞雲報道引述中華民國全國商業總會的統計，今年全球估計有50到60萬名台商返台投票，比往年的30到40萬人高出1.5倍；而上海虹橋機場昨日直飛高雄的機位一票難求，反映台灣南部選情相當激烈。

好搞笑 PTT 好多 post 講投票點溝女

排成粒幾兩粒鐘
真係識玩，睇後生放棄定老人放棄先

高嘉瑜

老人家可以慢慢妹下妹下

問題係阿婆有無咁好腳骨力同你企成個鐘

可以不投公投

可以唔領票喎，再唔係投廢票都得呀，何必撕咗佢？

領了不可退，有Ｄ人比較火爆

如果韓國瑜要2020選總統，今次贏定輸好

少輸

佢做到台灣都應該玩完

司徒華叫停3擺
泛民大台 拆路障 切斷抗爭前線 篤灰

但其實細心啲睇佢啲口號其實幾恐怖
簡單啲就係向中共靠攏

林夕：傳銷會現場。

結果畀人屌

輸少少

如果對蔡英文會贏
對賴清德會輸

而家啲呀伯就醒，拎埋膠椅坐

gimmick來架下話

五毛民國復興死全家

剩係連戰都得啖笑啦

韓國瑜係藍
講對手梗係講綠營
賴仲係比蔡英文深綠

過左時間, 昨夜upload唔到, 選舉日就唔比uplaod,
要等選完先可以, 法例來的

台灣正統國民黨!!!!

原來依家搞直銷都可以贏

可以唔領公投票

咁要諗下點解全面執政都可以輸俾直銷佬

donald trump憑乜呀咁

我玩緊百變恰吉d台仔話約埋去投票

Lm

trump選果陣都似直銷啦，問題係求選之後者

侵就得
韓唔得

你咁睇得起佢 用trump trump同佢比

投票排長龍好多人屌鳩民進黨,班親綠專頁話係因為國民黨整太多公投先會咁

因為韓國瑜係國民黨
國民黨奶共
所以唔可以投佢
投既人都係奶共狗

你真係好笑
直唔直銷係講緊佢既手法
關睇唔睇得起佢乜事

你試下叫個奶共老野投飯民

直銷有何問題？
之後管不管理到又是另一問題。

明明自己講個手法
唔夠人講就轉講個人

勁撚多五毛

我唔認同搞啲低層次直銷可以贏囉

甲魚

條死五毛收好多 打咁撚多字

市長縣長跟議員分開投
一藍一綠
平衡番兩邊

講到口臭又要講, 大家都無票, 拗贏咗又點? 咩叫民主精神都未知就講抗共, 第時中共倒台最後都係衍生另一個極權、建制力量

就算各民族獨立(疆 蒙 藏。。。)
你班所謂南漢人咪又係比北佬繼續統治
(已經統治咗千多年)

呢句仲垃圾
搬龍門既極致
隨便死雞撐飯蓋啦你

見到五毛唔撚識又喺度覆 真係好撚好笑

笑左有幾條友 因為太多票撕左票比人拉左
不過真係幾耐下 我住果到附近都排長龍

比人拉

其實你要睇返地區
好似高雄依啲民智比較低同埋學歷相對無咁高嘅地方用造神論去做策略未必唔得
當然你擺落去台北就緊係唔得啦
台北柯丁姚三個人嘅場加埋都未必有韓一個場咁多人
話曬首都班人唔同鄉下班人

撕一張罰5千 一罰撕曬十張罰五萬
無啦啦唔見咗成萬銀港幣

一味剩係講5毛，親/反共
干擾選舉一直都有，只係手法高低
選舉就係利益交易架啦
認為邊邊俾到更適合你嘅咪投佢
可以係俾$，可以係市政，可以係營商環境
做唔好/俾得差就轉人
而一個健康社會一定要有兩邊意見
互相制衡
你唔認同就係鬼嘅，講乜自由民主呀
人講就信就抵俾人呃啦

冇計啦成班on9唔睇公投野 咪搞到咁

曲線賺錢方法

姐係唔支持建制就係外國勢力、亡我之心不死
唔支持泛民就係鬼, 係五毛, 係共諜
咁個社會唔係公民社會, 永遠都唔會有進步

改wiki

食緊飯諗住入嚟望下有咩膠論，一入就見到

鍾意食榴槤就係外國勢力
唔鍾意食榴槤就係5毛

投票時間上午8時到下午4時，中選會估計，選舉票晚間9時開完，公投結果要到25日凌晨2時左右才能宣布。

呢度連登反共大本營
你講呢啲通常俾人插
咁香港一定冇㗎啦 台灣真係有

朝早8點半 起身落去食早餐 條龍起碼有成200米
岩岩落去食晏 條龍冇郁過 好多後生個袋都有KEEP IT REAL既LOGO

諗起柯p個句
垃圾不分藍綠，垃圾不分親/反共

民主係用嚟制衡政府，唔係制衡一般人
一般人亦冇權力阻止你講嘢
你有權支持任何政黨我都有權屌你

民進黨執政至少唔會賣台

唔夠膽獨立

憑乜?
人地企業家呀, 做生意做到幾十億美金身家, 鳩UP 直銷可以做到?
Trump Trump 本身好撚有料囉唔該

根本就係政治綁架 ，成日要人含撚投票，相信民主自由就係想搞好社會。但反過嚟個社會都搞唔好，重叫人繼續投

最後個半鐘啲人重係多到痴撚線

其實english係五毛、鬼、共諜

食榴槤就有權屌唔鍾意食嘅 (可以調轉黎講)
真係平等同自由
食唔食係佢嘅事，關你咩事?
拎自由民主之名，高高在上咁指責他人
食唔食係佢地選擇，後果自負，佢死佢事
尊重佢地選擇，你有咩資格屌?

一個父幹撚
啲公司破過幾次產
黎過香港求救
好吹奏唔吹奏
吹奏佢做生意

我樓下排隊仲係差唔多長....

獨立依家都係偽議題同香港一樣
我都好想香港可以獨立但問題真係唔可能除非支那分裂
加泰 香港 台灣 三個地方嘅處境完全一樣
有經驗獨立 貨幣獨立 語言獨立 思想獨立
但問題係真係想做到獨立都要有人支持
美帝一日唔開聲一日都唔會有人肯承認

有啲地方重打緊蛇餅我真係唔知佢地可以點截龍 排到出去街外邊都有

破完產可以搞返起仲勁過以前, 你估個個得?
幾多人父幹廢到乜咁
講到好撚簡單咁, 你依D廢柴咪拎撚住個鍵盤打飛機就最叻

今次台灣後生仔真係走晒出黎
我朝早行過一次條龍 同 岩岩落去走多轉
好多後生仔都隱隱約約有keepitreal 同 dotherightthing既野掛出黎

社交媒體效應, 同埋柯P如果輸左, 台灣真係無撚得救, 班後生想打破藍綠格局

如果柯P連任到, 真係要好好諗下要繼續停留市場思維, 定係要真正改變台灣

寧願而家排隊排到崩潰
都唔好今晚睇開票睇到崩潰

希望可以當選到啦 岩岩開電視 冇一個電視台係比較中立
唔係講搖民智 就係講 丁守中國
我想中立D既都冇

高雄會唔會失守/淪陷

剩報藍綠，少報柯?
咁睇黎大家都有默契要踢走佢

鳩噏最容易
你睇下佢身家跌左幾多

有...剩係報左 柯P同佢老婆 一早去左投票

其他電視台講 桃同丁既支持者 投票後可以去邊集合一齊等開票結果

真係決心夾死佢

大概幾點會出快報？

台灣媒體，尤其電視台，政黨操控晒
所以Trump好撚醒，要用社交媒體力量

今年可能會推遲 正常黎講4點開票 5,6點就有初步結果
但今年太多人走出黎投票 政府個邊話只要4點前有入到場都可以投票
所以預計會遲多4,5個鍾先會有最初步結果

今年遲有啦 公投都搞咁耐

到底今日投票咁撚慢拉低咗個投票率邊一邊會得益 fd子話前邊有人嘈排咗成個鐘都都未見到個投票門口

4點後係截龍定唔俾投???

10個公投項目
好似有7個係國民黨提出

睇下班老人家頂得耐 定係班後生撐得耐啦
不過我樓下有老人專用通道 部分行動不便或者年紀過大既老人可以優先進入

假如四點重好多人選舉新聞可唔可以出
定係要封曬所有票站先比出新聞

你只要4點到投票地方 都比你投 4點後到唔得

4點截龍
但fd子話佢樓下條蛇餅打到出去條街到
佢都唔知四點點截龍

應該要開票後先可以再講啦
4點後仲有人等緊投票

台灣唔知
我剩係知UK次次一夠10:00pm BBC就會即刻出Exit Poll

台灣奇奇怪怪連投票率都唔出

其實做乜咁早收檔

高雄一名61歲女選民，在投票站突然暈倒，送院搶救後不治。據死者親友透露，死者有糖尿病等慢性病史。

如果韓國魚係高雄敗選，佢就會選總統，咁仲大獲

睇緊東森...啲票站真係多人到痴線，等兩粒鐘

average台北要投等30-80分鐘

台灣其實算係投票率好高既一個國家

塞埋公投法案一次過投，諗嗰個真係搏屌

你嘅論調套落美國度就係
東西兩岸發達城市地區班人民智會中部嗰班鄉下佬高一樣
事實上，trump係靠依家民智低嘅鄉下佬贏

乜柯p唔係想慳錢，只係租架大貨車重移動總部，自然無開票party聚住班人。

點會呀，齋同性議題都佔五個(2好3壞)，東奧正名就係喜樂島聯盟，以核養綠有土條帶頭，打正國民黨人帶頭係反核食同反空污(分為減火力發電同停建燃煤電廠)

東森講到時4點可以出民調 仲排緊果d人睇咁點

主要應該對柯文哲有利

延長投票時間好過啦

係囉一定大把人未投依家得返半個鐘
fd子佢話排咗半個鐘都未見到個門口飲咗成大半珍珠奶茶又急尿

民國帝國既目標不止於大陸，而係包埋海峽兩岸，另加東南沿海華人地區
就好似假若民國回歸大陸，一樣會claim返台灣主權

當然你可以話咁樣係好強盗邏輯
我出發點係認同政治上
既然歷史講左由中國大陸黎既人係對台灣本土安全有威脅
點解仲要親大陸既人，而唔係隔離保護自己？

至於國民黨本土化既問題
其實由台灣民主化開始
就注定兩黨都要本土化
因為民主化後，兩黨服務對象就唔再係13億人，而係台灣人
民主化同本土化係同步
公民權利既提升就引黎分離主義既副產物

當然有人鐘意可以講埋民進黨既創始人都有份殺原住民
但最終都會得出一個結論：拒絕支那
咁邊個係呢方面做得最盡？
不言而喻
呢個時間點上，創黨人曾經做過咩已經唔太重要，而係要睇呢個黨代表緊d咩，做緊咩
就好似10000JPY上既福澤諭吉咁
呢樣係咪代表日本人仲buy佢本人提出既興亞論，要帶領中國 朝鮮去革新？
最底層既人物係一回事，去到現世人點睇就另一回事

我對兩黨都無咩好惡
只係指出國民黨所做既好明顯係死路黎

成個中選會都on99 將兩樣野放埋一齊投

冇話on唔on9 一齊放唔洗又黎多次 選民自己應該了解好先投啦 入到去諗

倒數半小時

佢哋都諗緊可唔可以公佈

佢話3點中選會應該有記者會，但而家仲未有人

家陣多左項價值
民進黨執政時社會相對穩定

主要批評緊其實可以分流會/不投公投?
依家排哂同一條隊

搞成咁都唔延長投票時間

唔係話個場太細,同埋啲櫃位唔夠咩

有票 我無返去投
但老豆專登買機票返去投盧秀燕
大中華膠中晒毒
國民黨鐵票黎

一陣4點過咗成班人係條街到叫口號
台北的選擇 柯文哲 投給4 投給4又算唔算犯法
條例上佢過咗4點就好似無事但問題成班人都未投票
ptt話今次中選會要切腹了

相反佢選市長仲有d機
唔覺得佢選到總統

中選會今次被左中右怒插

反映自己意見啫

惡性循環 得咁少櫃位, 就算已經諗好投乜都要望下d票, 投完又double check, 投完都3分鐘, 未計入到去先慢慢睇個d

你自己唔返去仲好意思 屌鳩你老豆
至少你老豆喺呢方面有信念過你

有D人唔投公投,有D人18歲只可以投公投
有D人唔知有公投攞左公投票又要投埋先走得
根本超混亂

我同意，有票唔投

唔返 咁收下皮啦

唔知當地有冇教育過

有直播

有都應該好多人唔睇 不過算啦好過冇投

就快夠鍾啦

中選會應該要宣佈唔比點票 + 宣傳 + 出民調啦

公投同選舉分開排可能仲快過依家

KMT應該今次大勝, 好多後生轉投KMT

大把淺綠有票唔投
心態同上次淺藍一樣

六都應該KMT 3 DPP 2 柯P 1

柯P如果高票落選
兩年後又一齊出黎選總統

自己唔番去投
屌人去投票
神一般既邏輯

柯p愈黎愈危險
佢本身要高投票率先對佢有利
而家咁搞一搞班後生唔出黎投票佢好危險
好唔想佢輸但係依家咁樣真係唔樂觀

千萬唔好比台灣傳媒影響到判斷
後生仔係唔會選國民黨

香港做法係盡量將條隊龍塞入投票站，站外嘅事就要跟番法例，常理今次台灣應該都係咁做。

利伸：今朝先幫手set九西票站。

難啲
柯P咁都連任唔到會好令人灰心

台灣投自己可以, 單議席單票, 基本上1v1, 考慮既野冇咁多

J韓冰個d會

照道理班老人家無咁好心機同你排隊，應該有利後生仔票

記唔記得太古城

韓冰都好J

希望啦
但睇PTT話好多老野重排緊隊而且班老野係最早投等票站開門
依家都重有唔小老野排緊隊投

16年個次我係做九龍灣統計中心，個時係港島區唔點票，其他區繼續。

btw疊單問下呢D請唔請大學生part time?

大家睇咩台開票
東木木木here

倒數十分鐘

我都係 主要係睇黃暐瀚

有排隊都可以繼續投票 唔會咁快結束

有無成日話希望統一？

民視

狂新聞

應該未開得票 都未投完

老實講,韓冰真係一般,褲子大王嗰個先

好矛盾
Korea fish跑出又話因爲係年輕人奮力支持

香港限住要公務員做，想博懵可以報各區民政處請嘅合約行政助理(executive assistant,簡稱ea,唔係公務員),佢地就會同聯絡主任(liaison officer,一人看三個區議員選區)幫手收表，同選舉當日“幫手”清禁止拉票區。

另外駐邨嘅房屋主任(housing officer)都要幫手看住條邨，所以好多可以滲入政府。

其他開票半點鐘就知邊個當選
除非得票數十分接近

邊投邊開

公布左?點解可以咁ON9

二女正啲

最後一分鐘

到底點截龍

你話呀，我身邊班台北朋友無啦啦變淺藍

仲on9過香港

想睇直播開票，邊個台好？

台灣媒體上屆選舉結束，桃園市連親綠媒體都話國民黨大勝15%

最後民進黨贏

一日未出結果都唔知係點

出民調未

游蕙貞贏教主

電視台會自己灌票 (未開就叫定先)
時不時會灌爆

幾on9先會投住開票

4點

即係個次16年咁，半山區可能點緊票，但係太古城仲有人排隊，如果有人聯絡到太古城班人，太古城班人就可以影響最後個席。

個次選管會即刻叫停港島區點票，要等埋太古城投完先開票箱。

你嗰幾個朋友佔台灣人總數幾多%
多啲接觸吓唔同人啦

後生仔不滿民進黨最多唔投
冇可能投KMT

夠鐘

fd子係台北話後邊最小重有一百人係佢後邊等緊

on9中選會

留名等停電

我諗你真係要去下台灣了解下當地風氣係點

4：00
係咪開始可能公報民調影響選情

我諗今晚要凌晨先出到結果

睇黎衝車大將軍可以準備出動

我家姐就住喺台灣
我個個月都去

中產

如果柯P係輸啲後生等唔切依啲咁嘅戇鳩野會唔會dum春

23:00有結果

其實一路講「票投國民黨，台灣變香港」嘅人，有無認真思考過國民黨自己其實係點諗？有好多人一廂情願地以為國民黨係中共代理人、會100%聽曬共產黨指揮，如果國民黨完全執政台灣就會改掛五星旗。但如果代入國民黨人嘅諗法，假設你係國民黨主席，打生打死先贏到黨內鬥爭同黨外選舉執掌大位，自己做總統話曬事，你會唔會蠢到放共產黨入關騎住自己、自己大權旁落做跟班？

國民黨所代表嘅，其實係中華文化正統傳承同中華民國認同，就算口講「不排斥統一」，到最後都唔會容讓自己「被統一」、投降接受「中華人民共和國」統治。主張統一，一來係因為中國國民黨自己本身就係手創民國而且唯一同時統治過海峽對岸嘅政黨，中華正統係黨魂所在；二來係想安撫大陸，等台灣人可以從大陸身上賺到錢，所謂「悶聲發大財」。所謂「親共賣台」嘅馬英九完全執政咗八年，台灣賣咗未？

再講，其實台澎金馬地區統獨與否，最大嘅話事權都係喺美國手上，半點不由人。有人覺得國民黨同大陸關係好，就下意識地認為國民黨對面嘅民進黨就係美國陣營一份子、可以代表美國陣營利益對付代表中共陣營嘅國民黨，但其實成個台灣島都係美國陣營嘅一部份，而中國國民黨嘅親美傳統其實比民進黨長久得多。美國哈佛大學畢業嘅馬英九，佢執政嘅方針就係「親美友日和中」，親美始終係第一位。

國民黨人唔係弱智學校行出嚟嘅白痴，又點會睇唔清成個大局？一方面實際上堅持親美保障自身安全，另一方面口頭上維持同大陸嘅友好關係、賺大陸人嘅錢，從來都係對台灣最好嘅選擇，只係呢啲事情從來都不好說穿，國民黨唯有變成啞佬吃黃蓮，有苦自己知。

應該唔會真係一路投一路點票掛？

燈下先
雙重戲劇結果
台北：丁守中
高雄：陳其邁

姚文智嘅鐵粉思思最正

學姐交比我GFable feel

有地方開緊票啦喎
痴撚線啲人一路睇一路排住投點計

學姐

韓國瑜果個王律涵都可以一戰 當然減下肥更加好

on9到 唔爭在公佈埋民調

東森已經有數字出

呢d過左4點先黎就咪撚嘈啦

佢地係唔係同一個場投票,同一個場點票?

一路等投票一路睇結果雷動計劃

好撚戇鳩
有無可能上訴

新北D票開得勁快~

真係笑死

史上最垃圾
仲投緊已經開票

邊開邊投

一路開票一路投票邊得㗎，中選會等俾人屌死啦

台灣又領先世界~!

台灣中選會已經痴咗線

執柒咗佢啦中選會痴撚線
邊到會有咁戇鳩

柯P輸啦輸啦

香港閂門後1粒鐘先點票, 台灣未投完已經點

丁守中領先緊

燈下先

丁守中當選

國民黨見中共官員夠唔夠膽講中華民國

從來都冇喎

現代民主既亞洲地區wo

冇得同日本南韓比

思思話後生仔支持姚

韓國瑜穩贏啦
六成七對三成三喎

10日前唔俾公佈民調，選前一日唔俾拉票
但而家容許一路開票一路投票

丁丁 韓瑜

結果我唔知 但其邁領先緊

Ching 睇中天??

如果有地方票選相差<3%一定有人會上訴
真係要執柒佢

點解新北可以點得咁撚快

證明事前準備幾好幾嚴謹都係白費
埋門一腳咁撚on9

建議你開幾個台live參考下

一邊仲投緊，另一邊開緊票

我睇緊啲乜撚嘢
真係選舉嚟？

全球福地新北市如何

我d 度好興奮 好似睇跑馬咁
係咁鳩叫 上阿4號

唔係之前唔知邊次咁多台講好咗用中選會官方數據？
點解而家又變成各個台各自報數

拍片黎睇下得唔得

我get到你嘅意思係，因為民進黨聲稱傾向台獨
所以就點都要撐到底
問題係連連登仔最愛嘅柯p都唔可以支持，佢都講過兩岸一家親是務實
民進黨蔡英文依家係掛住民國總統嘅牌頭
事實上民進黨人所聲稱會推動嘅台獨只係空中樓閣
只係佢吸選票嘅操作手法
再論純以意識形態去選人嘅話
我相信台灣人應該選台聯，時代力量，或更激進嘅政黨，而唔係民進黨
另外，大陸嚟台灣嘅人會對不利台灣方面
民進黨嘅先輩都係嚟自大陸，咪又同國民黨一樣
大家嘅先輩都係喺不同時間時間傷害過台灣住民
現實，台灣係夾係中美兩個大國中間
你好難完全斷絕同大陸嘅關係
差在係如何自處

過到對面岸傾計口頭上俾面對方係一件事，攞到大陸訂單之後返到去自己點諗又係另一回事。中國國民黨同共產黨鬥左幾十年，點會唔知共產黨心入邊諗乜嘢？

我相信國民黨高層都會認同自己係中國人，但係佢心中嘅中國同共產黨心中嘅中國未必係同一個中國。

直接影響排緊隊未投票嘅人

咁新北既有都會區同九份十分呢啲山區，有快有慢唔出奇

高雄點極都+-3%

柯P頂住

咁上次311呢度都有朋友幫手報數同電視台不無多樣。

台中

邊個台比較中立
職場點票

台南可以直接宣布民進黨又贏

係咪諗住直落嗌到今晚

以前DPP屌國民黨政黨淩駕法律
依家

依家所謂開緊既票好大部份都係灌票來
即係9up

邊投邊點票
點解可以咁on9

咁咪擺到明造票
痴撚線 準備睇上訴新聞

一邊投一邊開,咁樣如何點票箱?

沒有最on9
只有更on9

有無網上睇點票結果？

學19話齋, 我討厭政治 , 但有幾多人肯面對邏輯事實?

btw
通常有幾多票同投到幾點

youtube睇台灣新聞直播

請支持智智

應該係有d已經投晒無人龍既票站先開票

究竟邊個台準啲
宜家睇緊東森

I mean點票到幾點

支持智智退出政壇

姚文智正式宣佈收皮

三立東森中天都係韓國領先

索性等晏啲啦

係電視台自己9up
開開下會跟返，最後條數會一樣

開幾個台參考下, 求「準」都係等中選會

其他未投嘅咪可以睇住黎投

桃園咬得好緊

我成班FD都話你唔係信阿 台灣可以黨提名 黨提名就可以話係黨叫佢做

姚文智

東森條友好嘈

我記得阿扁個年啲電視台中途啲票灌到仲多過最終票數

九千票

精彩, 反cup

當年謝長廷話退出政壇最後都話只係幽默

蚊子
bug黎架姐嚇我唔到嘅

打錯

入錯機?

現場都反應唔切, dead咗air

你講多次

邊個柒頭入錯

東森已經道歉

大炒

堅定流啊有乜可能拋咁多

笑死

每個台報票都唔同數

電咩腦異常吖
作數作錯咗

中天嗰個
台北淨係得柯同丁

北柯 高韓

除左
三立東森中天
仲有咩台大家睇緊?

Sorry,禁多左個9姐

我唔係睇傳媒, 係同啲台灣後生傾, 高雄好多後生轉投韓國魚

華視, 民視, 中視

桃園都比kmt拎返

國民黨冇投共我就打死都唔信架啦

山區開先

以前好多都係簡唔落手 只好賭另外一個人

估唔到高雄咁接近，相差唔夠100票

仲有人排緊隊投票

果然92%
應該係佢今日最高高度

一路投票一路開票
比數仲要好多都好接近（除左台南）
屌你老母全部重選啦

都係等5點半再睇
依家都係鳩up多

韓國瑜冇啦啦反cup2000

kp加油

問題係urban area大票站全部未開

唔好係唔係都話人灌票，香港同台灣點票制度都唔同，人地唱票，媒體自然唱1張報1張，香港係逐個票站埋單計數，咁自然報票速度就爭好遠

鳩嗡先最好睇
仲好睇過選舉本身

台灣山區撐kmt多定dpp多?

而家都係D細站數緊, 到開市區密集人口先係決勝時刻

縣級都似kmt領先多

而家開得票咩？ 影響選民

好似官方數字仲係0

算啦,2018年仲用緊8090年代嘅投票方式

邊個台鳩up精彩？
聽緊東森

應該得中視跟官方公佈, 因為仲未有數字出, 而且長賣廣告

好似柯文哲輸

以家先20000票唔夠

開得1成都冇輸乜春

睇緊5個台都係柯+韓

人地點票係寫白板，用正字計，自然個個媒體報出黎數字先後有出入

咁快開?

高雄好刺激

東森個主持世界級
反轉啦！
唉又反轉啦！！

中視灌到兩萬

其實點解要點5個鐘,之前美國中選好似好快點完咁

徐欣瑩輸緊

柯應該連任

高雄綠營應該好緊張

所有台不同

幾岩做主持

直覺好憎韓國魚

講馬咁

投票方式都唔同啦

但佢啲口號係呃到農民
咩大家一齊發呀
同大陸傾番掂
大家有生意做

寶傑

好緊張

香港點到第二朝

如果柯文哲輸就真係代表台北市市民民智未開

電子投票

佢把聲好似成日就燒就燒咁
全啦啦叫出黎嚇撚死我

點解台視快咁多

台中加高雄都好危

嘉賓好悶呀
畀多啲主持講啦

聽講高雄先開果D係縣區D票,韓都已經55波,D人估好大機

有排都未點完

高雄玩完

台南都追上黎了

除左新北同台南
剩低4都都55波

想問公投票係咪未開？

台南都咬到咁緊
台中國民黨仲領先

公投票最後先開

而家無人關心公投票啦

感覺高雄最後當選者唔會贏多過5%

我真係唔係好覺柯會輸,呢4年做得唔差,形象又岩呢一代心水
咁都輸真係冇咩好講 不過最關鍵係民進黨會界走佢幾多票

如果最後結果係差幾百票,唔知蔡英文點算

六都都好緊湊

桃園唔係都爆冷

其實所有公投案嚟講真係得咦以核養綠係最重要，另外三個同同性婚姻有關嘅其實經過大法官釋憲之後已經冇意義

唔好睇少藍營鐵票＋1500 賭爛票
姚文過 20% 的話，柯Ｐ就好危險

希望kp會贏

過左啦~~~~~

民進黨台北搞串個party

支持柯P

姚比想像大影響
恐怖既係
柯p比姚咁搞法 仲同丁咬咁緊
如果冇姚 柯p大勝了

咁快就6萬，幾時先頂到60萬票

爭咁少
輸方分分鐘暴動
藍綠都試過爭少少
咁就街頭打交衝突

所以咪火燒後欄

係打過

三立

KP要贏呀

而家先開得咁少，可以再觀察多陣

柯P要靠台北既年青人
如果個個都係死宅男就88

仲要咁多安排失當

連登逢撐必死

新北市永和區一名在工程行工作的廖姓男子（40多歲），今天下午喝酒後與32歲林姓同事發生衝突，廖男憤而拿鋸子砍傷林男左手及左側頭部，警方獲報到場，為避免狀況擴大，警方立即對空鳴一槍制止廖男，並將林男送醫，並將廖男帶回偵辦。

侯友宜多謝 謝長廷
20年單野係最後一日講
而家開票都輸成咁

當年陳水扁都係漁人得利
而家=翻版

雖然開左票唔係好耐

但我覺得統計黎講超過百分之2 已經好穩

柯P 係比藍綠夾住黎打
但柯P好彩係以網路宣傳 以後生仔同上班族為目標
個班人都唔會比電視台影響到

但廢老影響好大

會穩贏，但應該冇 2014 贏咁多

三民主義 吾黨所忠
以建民國 以進大同

支持消滅綠綠

咁支旗啲藍色使唔使油番紅佢

感覺上高市數到12萬左右個距離出現鳥

台灣人真係抵佢有民主
政黨輪替兩次 再超越埋政黨兩分法
真係天佑台灣

台南點解差禁多

東森又打錯字

訓係度都贏

台南勃起哥無啦啦爆咁多票既

你個理論係建基於D選票隨機打散晒咁去點

一開波開嘅係偏老人票多
老人票都拋唔開，後生更加唔會追得返

主持你又道歉
又電腦出錯

條魚輸左高雄真係會暴動

個聲勢難啲播

咁係多得藍綠都廢啫

香港

再一次5個台都係柯+韓

估唔到依家差最大既係桃園
仲以為新北同台南會拉更開

天玉里開緊票
聽講係指標性票站

可以宣佈民進黨拎咗桃園

真心勁 冇兩黨支持白色力量都仲頂到

睇緊，柯P

台南都比人咬到咁緊
DPP真危

邊個台?

鄭文燦贏得算少啦
上次係險勝 之後做得超好 真係靠實力

剛才民視，依家佢轉走左

暫時咁睇, 姚文真係有20%

兩都灌/開左2X萬票
各台個數都只係差幾千

其實丁守中都係好慘情嘅候選人，佢預備選台北市長已經預備20幾年，如果上次唔係連家搞事無派佢出去選，根本就唔會有柯P

只可以講 佢永遠都係輸俾黨入面既老屎忽

過咗一個鐘仲有人未投到排緊隊

連勝文簡直係7頭中嘅7頭

打多左個數字字

如果今次佢輸咗，下次就輪到蔣萬安，唔輪到佢啦

預計6,7點先完全投哂
今次佢個票站setting有問題

柯P加油！

超越政黨政治搵財團科水 選舉鬥叫口號 蛇齋餅糉既模式係台灣已經廢左一半武功
香港果隻中聯辦契仔模式無得係台灣複製

台灣仔叫我夜晚唔好出去
佢話中選會咁樣搞法 萬一係險勝
一定會發生街頭劈友事件

KMT雲林都領先

如果四年前柯P唔出黎選，台北會係連勝文對姚文智
咁依家台灣應該已經滅左國

中天同三立報高雄仲會超來超去
即係佢地都未摸到邊邊大機會贏

睇返首都……

咁Q多公投

慘乜鬼
有D人 從政就係為左贏個位
有D係選個位去做自己野

灌緊水
唔使理住

真係唱票&寫正字

空污同韓國瑜效應?

點解台南兩個百分率加埋連90都唔夠

咁係2邊講黎講去，抹黎抹去都係個幾招
再蠢都睇穿

預有廢票?

台南有六個人

有 crazy friday 嘛

虧雞應該有票

有個蘇煥智，前民進黨，做過台南縣長，呂秀蓮endose佢

對於口腔期既民族黎講
蛇齋餅糉 等於做實事
超越到呢樣 起碼證明 中國人唔係基因出問題

人地台灣個個都叫打得下
我地聽日得犯民同中共

哥仔
日本都係劃正字

林佳龍竟然會落後，民進黨效應拖累左佢

屌你老母 的電視台都唔撚合logic既
個個台都去灌鳩高雄水
你老味有無可能一個鐘開撚左30萬票 痴撚線

有個crazy friday 無show掛

只係台北市啫

個個電腦視台都灌架啦

不意外啦下話

台灣D論政節目不嬲都鳩架啦
第一日睇咩

好撚恐怖 台北台中高雄 五五波都癡左線

天龍國覺醒本身就夠啦
美國本身既鄉城差距都有，但關鍵都係城市帶出黎既獨立政見思考

中選會又係on撚鳩
未撚投完你點乜撚 痴鳩線

其賣呀其賣

台北你文智個啲加番入柯p到係大炒緊

仲要邊投邊開，DPP真係打定左輸數，諗住重選

但都係Kmt有領先優勢

唔係嘅，藍綠都仲有呢啲盤
係投咗廿年之後，4x~5x歲嘅睇咗咁多年
由20歲投到40歲，好難再信

10個公投一齊run係唔係on9

排緊隊，含淚棄智投柯

多數住係到既人先唔會睇

dpp嚇都嚇死

影響好大啊
有台北先例
所有從政人士見到唔係只有靠聽(黨)話等出頭呢條路
唔靠政黨 唔靠統獨路線
有見得人既政績選舉果陣拎出黎吹 都有機會贏

咁樣搞法...隨時投票所會打起上黎

已投柯 明智之舉

成個民進黨比姚文搞亂哂
柯P都話下次大選會支持蔡英文
佢都要推個姚文出黎搶票

新北灌到40萬

已經有人打啦

可能DPP以為有多D議題炒熱對自己有利？
不過行政角度黎講 一次過搞會方便D

其實可能係桃桃自己死要出黎
都出左黎選 綠營擋佢唔住 桃桃琴日連自己人高嘉瑜都屌
我估佢都真係放手一博

暫時國16 民6 ...
唔通反cup

隔成個海同有軍事 把口都大D喇

票都未投完已經點咗40萬

冇計班深綠要打死柯
蔡英文比呢班累死

佢地點樣點法 點得咁撚快既...

法例係咁寫，過左門檻就要同大選一齊搞
個門檻又低左 (1.5%)

睇怕丁守中真係等30年都做唔到台北市長，下屆恐怕輪到蔣萬安出戰，真係時不我予嘅悲劇。

屌 點解中天同三立Live個票數可以差咁遠

11 2點唔知搞點曬未⋯

好似話電視台派人去票站計
快到呢

唔係點迫蔡英文交出黨主席個位

大家灌水
信唔過
睇中選會公佈

好似話因為以前公投投票率太低
今年先放係九合一

仲要有一半都係同性戀

台北加開800投票所 有你就一早開啦

唔通台中真係比廢燕博到
柯粉補刀唔係流
今年國民黨真係要多謝姚文同侈

民進黨大敗

應該睇邊個台開票最中立？

下, 而家先加開?

北市 柯
新北 台中 高雄 kmt
桃園 台南 民進黨

我睇東森個選情最新講

點解每個台既票都唔一樣 差咁遠既

係唔係D後備緊急投票站黎

電視台分晒邊GA

韓國瑜大唔大機會

因為全部都係作嘅

5點半都嚟

民國107年全民性公投議題
第7案：你是否同意以「平均每年至少降低1%」之方式逐年降低火力發電廠發電量？
第8案：您是否同意確立「停止新建、擴建任何燃煤發電廠或發電機組（包括深澳電廠擴建）」之能源政策？
第9案：你是否同意政府維持禁止開放日本福島311核災相關地區，包括福島與周遭4縣市（茨城、櫪木、群馬、千葉）等地區農產品及食品進口？
第10案：你是否同意民法婚姻規定應限定在一男一女的結合?
第11案：你是否同意在國民教育階段內（國中及國小），教育部及各級學校不應對學生實施性別平等教育法施行細則所定之同志教育？
第12案：你是否同意以民法婚姻規定以外之其他形式來保障同性別二人經營永久共同生活的權益？
第13案：你是否同意，以「台灣」（Taiwan）為全名申請參加所有國際運動賽事及2020年東京奧運？
第14案：您是否同意，以民法婚姻章保障同性別二人建立婚姻關係？
第15案：您是否同意，以「性別平等教育法」明定在國民教育各階段內實施性別平等教育，且內容應涵蓋情感教育、性教育、同志教育等課程？
第16案：您是否同意：廢除電業法第95條第1項，即廢除「核能發電設備應於中華民國一百十四年以前，全部停止運轉」之條文？

差唔多啦，咁多個站，又唔係得一個站
放人睇實再報

佢應該4點個時開,分流啲人去

蘇貞昌又輸

預左架啦

台北天玉里開完
柯P

甩左五萬

佢都輸開架啦

台北如果 KMT 嬴就好笑

柯P加油

唔出奇
咁搞串左個party

擊潰丁守中

應該話KP咁都贏到真係上天眷顧

徐佳青係唔係ON9 民進黨話晒事,你話國民黨比壓力中選會

柯P bye

公投議題太多, 太煩
每人投票時間會長左, 票箱自然少左
起碼要加倍幾倍

算啦
都做過新北前身既台北縣縣長

KP 係藍綠夾擊下仲贏到
就真係抵台北人有民主

天佑天龍

高雄真係好撚刺激，叮噹馬頭，up上up落咁

同老美一樣 堆電視台背後有哂政治關係

台中估唔到

柯p唔樂觀播
正10000-20000票

徐佳清排隊比人罵
結果一上電視就火氣十足亂開槍

真係想條八婆收聲

如果柯P輸
入撚晒民進黨數

五毛工廠掀網戰 扶植親中政權

聽日一定要投李卓人
利申九西選民

台灣新聞手段犀利過美國好多

其他呢個現象一定會發生，只不過角色互換
在野黨實用呢個搞執政黨

未開國民黨票倉

依條八婆好黑人憎,之前睇節目佢話農民同做生意一樣,有賺有蝕

桃園台南 DPP坐底都兩個啦

鬧佢係害人精都真係不為過

蘇貞昌選得咁好輸咁多

佢有命過到聽日都偷笑

睇邊個台最準 個個都唔同

農民坐旁邊話菜價跌

佢爭大隻眼話，冇跌喎，係穩定，個個農民都賺多左錢

無, 有晒立場

中聯辦求神拜佛都想柯P 贏
唔係就提早2020 就出個無政黨背景既總統出黎

到時 D廢文又要集中屌柯P 無得抄template 屌政黨

柯P選輸左去選總統啦
做市長浪費左佢 台北邊個做其實分別唔大 都係天龍國

又再變天

華視算係咁

國民黨：哇！正呀喂！

台中本身係藍營優勢
係上屆國民黨太差先變天
軍公教團體票超多

利申 有台中戶籍

同問

三立姚姚可以比其他多成兩萬幾票
啲背景高下立分

連江果個KMT候選人係咪已經宣佈當選？

華視已經變做公廣集團好耐，當然中立咗(以前係國防部教育部做股東)

三立垃圾黎

龍仔

台狗here
今日投票好多人 好彩我個票站相對少
台灣人對選舉真係好熱衷

高雄真係咬得好緊

少左個有正常執行能力嘅市長
天龍國班友真係係冇咩進步過

廢燕都贏到 江啟臣表示要等8年

高雄
韓：23.6K
陳：22.6K

台灣危臉

想問幾點會點完票

你唔投就會俾中共食左
老連都投啦

今晚8點幾應該有

得東森仲係柯領先

未投票就開曬咁多票數出嚟
唔驚影響選民選擇咩

Tvbs都係柯領先好似

台中勝負而分

應該埋緊重選嘅伏線

中選會：沒事兒 沒事兒

公投門檻明明佢地定,依家屌人提案

新北都係

唔係官方數據，全部係電視台“自行搜集”

廢燕

我朋友玩到咁

對返香港...
台灣選舉氣氛比香港好

所以咪藍綠都屌

說話唔係咁講啊
台灣老一輩好多想統一
我都以香港既情況洗左好朋友腦佢地先明中共咩料

邏輯姐係無咩邏輯

桃園台南都係

高雄相差好少

你朋友有機會犯法喎

香港選一係中共一係賣香港
投咩都死

馬祖嗰啲地方就算啦，話晒中華民國福建省，國民黨放個西瓜都會贏

柯P做總統
佢會行經濟利益行先
即係會同某國合作機會大好多

都幾肯定台北排緊隊打算投姚文智嗰啲會轉晒俾柯文哲

投kmt咪又係俾中共食

勝負睇高雄
其邁輸既話蔡英文實要辭黨主席

農民冇計

但中選會都開咗啦
排緊隊嘅一樣上網睇得到

好似香港咁開始配票

丁守中 249,852
柯文哲 248,561

下個post記得放定YouTube 直播link

叫陳菊選下屆總統啦屌

柯p大鑊了

你落後好似好多
柯P領先緊2萬票左右

東森

一個係飲鴆止渴
一個係吊住條命唔會死但唔會好返

全黨就係輸蔡英文
乜撚都做唔到

睇華視啦

民望太低

俾趙少康/吳董言中 應該有民調資料

電視台報其實係搵人去票站現場，用電話記，所以有誤差

估唔到已經37頁仲有人講呢啲垃圾

無得話大唔大鑊，預備咗廿幾年，係台灣呢個重人情地方，丁丁一定有同情票，但係柯p2020可能集中到白色力量做總統

自己上utube search啦

喺街睇唔到直播
但中選會數字北高兩邊咬得好緊
好有2004年嘅感覺

仲陳菊
不如搵陳其邁啦
陳菊倒米多過助選

東森桃園個PART唔郁嘅

台中睇黎都要輸了DDP

馬英九仲勤力過佢，選戰初期以為fb壞咗，睇唔到蔡英文嘅fb post

蔡英文上次選總統
對比2012 淨係多左80萬票
明明DPP全部九合一 立委贏到開巷

你一google D電視台名就有

又係時候大事回顧

其實法例只係限選前十日唔準公佈民調，佢地一定有方法得到數據。

你望下香港先囉

台中拉開 連登仔朋友又話林 台中沒可能輸

台中屌打

旨意有天災時候都繼續瞓覺嘅肥滋滋大母豬

原來香港有份選特首
你連呢D野都分唔到不如出番去

見到佢同民國復興呢D撚樣撐邊一邊你就知無講錯

柯p做左咁多野
4年後竟然都係苦戰

邊個講 不嬲拉得緊

成條街炸完仲可以北上做中央

吳子嘉託夢

蚊子𠝹票
我都希望柯p連任
可以趣越藍綠

你可以睇吓#482。假設你係國民黨人，打生打死之後終於做到總統輪到自己話事，仲會唔會喺對面岸請個老細返嚟騎住自己等自己做跟班？

口講係一回事，實際又係另一回事。

琴日都講左有柯粉補刀

票已投！發覺越黎越多後生去投！台灣有希望啦！

你睇下我講過撐邊個?
將啲野塞入人地個口當人地講過

民主選舉
柯P咁都輸就真係 「台北，你值得擁有」

關咩事，梅花間竹咁上台，加埋民進黨咁hea嘅情況下，你覺得台灣變做香港嘅機會細？

得返台北同高雄有得鬥下

柯P
東森民視贏緊2萬
中天中視三立咬住

過黎台灣就知 班老野睇顏色唔係睇人
家人之間唔岩顏色會對嘈
我去人地屋企拜年都唔敢亂講野

就算避唔到場“百年一遇”大雨
態度好返少少
民進黨都穩贏
依家…

馬英九果八年點計？定你覺得佢唔算賣台？

班深藍真係好藍

空污玩死林佳龍

姚老三有咁多票嘅

新北 kmt
台中 kmt
高雄 拉鋸

蚊子

我以為時代力量收左皮
係咪唔睇台灣新聞黎9UP當自己識好多野

其實姚文真係界到
佢有15%-20%

如果丁丁輸,就係輸比自己

華視同其他同差咁遠

如果真係輸左
希望佢出黎選總統

班友仔仲係係意識形態上面對抗 而唔係揀個做到野嘅

同4年前比差咁遠

韓領先過萬票

上次連勝文太柒班深藍頂唔順先唔投
廢丁本身好受kmt死忠支持

姚次次辯論都語無倫次
都界到咁多

唔好睇少班深綠

咪撚提時力
隨時仲衰過香港眾志

利申
鍾意聽閃靈加doris fan屎

條廢燕淨係識講空污都拉到咁多 台中市民

國民黨既票房準備開啦
2萬差距 拉到唔夠一萬

真係覺得第三勢力夠同藍綠嚟？選市長同全國一齊選總統個情況差幾遠又知唔知？就算柯p加時力都幾難贏到總統大選

CC台班小朋友咁鍾意拎香港黎比
呢度班人咪又係大大班人寧死不投民建聯泛民

不要分這麼細

應該韓國瑜 盧秀燕 柯文哲

又番番去藍綠對抗

其實馬英九八年賣咗乜嘢？「親共賣台」講到底都係選舉口號多於實際。美國哈佛大學畢業嘅馬英九，佢嘅執政路線主調係「親美友日和中」，親美始終係第一。

覺青小獨獨

但係如果而家重有人排緊隊
佢點會投姚文, 投姚文等於技丁丁

柯P 領先1萬都無

雖然係東森

香港人睇台灣所有政黨都唔夠激進

韓國瑜贏喇
民進黨

係佢助選失言者 個次之前民調領先？

邊個上台都要去美國面聖

得返8萬票

聽黃國昌屌鳩人好治療

丁丁上緊

洪慈庸唔係死咗個細佬邊有立委佢做

15:6 民進黨呢4年到底有幾差

ecfa

執政團隊中期試 , 林所有功績都是吳志強做 , 4年前國民黨崩盤 , 做到野沒有用

小英寫定信

台灣選舉只會對人唔對事

應該係對色唔對人

someone open post

對色唔對人唔對事

服貿

台中估不到崩盤

直銷公司會唔會加強發展台灣事務

澎湖好近

台中差D仲輸多過新北

如果柯P輸，台北人都幾抵死

林佳龍陰公

其實藍藍綠綠換極都冇個搞得掂經濟

衰鬥衰，時力至少好過藍綠
真係廢既，唔爭在四年後先清算

台南好近

輸太多 其實好影響黨內地位